U heeft een goede gok, en _dat_ is alles wat gezegd kan worden."
"En heb je nog nooit het plezier en de overwinning van een lucky guess?--ik heb medelijden met u.--ik dacht dat je slimmer ontwerpproductie afhangen van een goede gok is nooit louter toeval.
Er is altijd enige talent.
En wat mijn slechte woord 'success', waar je ruzie met weet ik niet dat ik dit volledig zonder enige aanspraak op maken.
U heeft twee mooie plaatjes; maar ik denk dat er misschien een derde--een iets tussen nietsdoen en de do-all.
